大dodo 神買油買到創造歷史

有無連登仔put 油發咗？